太子站封咁耐，係咪挖緊坑、埋緊屍？

定係半夜偷偷地運死傷者返支那

佢地要消滅黑警恐襲政據！

其實黨媒tvb都拍晒片。

消滅証據

黨媒話條片經過修改

差唔多24小時。

係咪拆緊車卡運出公海